唔好成日問點解target立會！！依家根本無其他地方選擇，立會政總最易聚人亦代表政權既象徵，根本係正確選擇！！！！

遊行緊既繼續行到尾就得，立會只會愈黎愈多人！！！

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

push

Push

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

p

有班人乜都唔好
警總又唔好
立會又唔好
佔路又唔好
最好就整啲靚畫面打卡
佢地適合玩健力氏多過抗爭

立法會係政權象徵？
咁政府總部係咩

標題咪寫埋政總

禮賓府呢?

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

反惡法唔攻立法會？

sor, 睇唔到

無錯

難聚人，地理上唔practical

pish

please come and help

悼文：他跟她，致香港人的希望。

唔講衝擊岩唔岩支唔支持
立法會係最重要目標最有用
同埋警察成為咗政權工具後
集結警總都係一個比政府既壓力
而又對一般市民影響最少

不過政府應該好樂意見到警察同市民對立
有咩事就話警察決定點做